唔知係對女朋友淡咗 定係穩定期

冇咗之前熱戀期咁激昂嘅心情
唉
可能因為毒撚第一次有女埋身
佢唔差㗎
但真係唔知自己想點

一齊左幾耐

無事嘅，穩定期係咁

有食唔食

兩個月

係我淡咗唔係佢對我淡咗
唔好係咪都綠字ok？

唔想食
唔想Hurt到人

兩個月穩定期

+1

二個月

O1
正常應該幾耐？

毒撚姐係毒撚

兩個月應該仲係熱戀期啵巴打

2個月

返工試用期都3個月啦

算啦你根本唔係鍾意人
你只係想試下拍拖 掂下女仔咋

O1 接近三年仲好痴身

樓主咪害人啦

O1 10年 仲未厭

其實毒撚一個更開心

O1
拍左幾年 無熱戀過

其實睇人既 你覺得開心就得
如果你覺得唔開心
即係你其實唔太鍾意呢個女仔

冇話唔開心
可能我平時喜怒不形於色